人工除返䦕工時,咩工係好高時薪?

仲會唔會係(公立醫院)醫生?

應該係私人執業醫生 或者牙醫

你唔計理人地付出左幾多時間心機讀書，其實你呢個問題冇乜意思

雞

毒撚五秒就射

工時包唔包ot同隨時on call先

一樓一 人工算高
1q 500 最少
我當重要按摩💆🏻‍♂️，按摩都係45分鐘姐
之後開大，正常男人都係十零廿分鐘搞掂
都係一個鐘或多啲
時薪4、500 真係頭幾位高
如果唔計ceo,總裁

時薪4，500算高？有演奏級既樂器老師輕鬆過600時薪

Ptgf 1q/5000
連登仔平均射精時間：45s
5000/(45/3600)
時薪40萬

博士級

做球星